黑警壓頸殺人單嘢有冇下文？

明明同外國單嘢一樣，點解香港冇媒體跟進咁？

推

Pish

要嘈批唔批鬥email同摵時潘，不了

人哋就發展到全國示威，香港就當冇事，調查回應都慳返

因為唔係黃種人就可以唔理？
因為有毒品喺身（仲要唔知係咪插贓）
就可以壓死佢都唔抵可憐？

太睇得起香港人

冇人理
班藍絲當香港冇事發生，繼續撐美國人批評美國警暴

新屋嶺強姦，爆眼女都無晒下文啦，個post 成個鐘得幾個回
有得走真係快啲走

報紙點解唔每日報？班議員點解唔幫市民抗爭？